有冇人睇左netflix AFTER LIFE?

算唔上一個好突出既故事
但男主角由憤世疾俗都後來諗通左 其實都好inspiring
一開始好明白佢冇左伴侶果種傷痛
但佢遇到既每一個人都inspire佢 由其是墳場果度見到既女人
男主角做果間報館 雖然係報導埋啲無聊野
但有時其實無唔無聊 或者你想生活過得點樣 都係基於一念既諗法
同一件事 從唔同既角度去睇會得出唔同既結論
仲有毒友既死對男主角黎講 我覺得都影響佢幾深
到達佢想好似佢咁放pair自殺死左去 定還是重新pick up自己既生活
從而幫到更多人 令更多人開心